家居寬頻討論

真心想比較下依家啲家居寬頻
我幾年前個陣仲係話HKBN好 用HKBN
我依家HKBN就完約 諗緊轉唔轉第二間
我講下先 我用緊HKBN 1000M 速度其實可以 但成日斷 WIFI都成日斷 開始用個幾年都唔係咁
但近依一兩年係愈黎愈勁 整完都係咁 真係開始頂唔順 想知依家有冇邊間比較好?

HGC😂